# Проект "Поиск идентификаторов"("RegularExpressions") #
 
**Предназначение программы:** 
обработка файла типа .java с целью извлечения из него всех идентификаторов и их последующей записи в отдельный файл типа .txt

# **Этапы программы:** #
## 1. Первый этап: (Реализован) ##
   В произвольной программе на языке java найти все идентификаторы и записать их в текстовый файл по одному в каждой строке.
## 2. Второй этап: (В разработке) ##
   Добавить в проект "Поиск идентификаторов" функции:
- удаление комментариев;
- удаление лишних пробельных символов